{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122981728/yangsan-pyeongsan-u-yangsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193883&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225633386&selectedRatePlan=244459085&expediaPropertyId=66311929&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 평산 U"
    },
    "text": "量産平山U (양산 평산 U)\n梁山平山Uは梁山に位置する宿泊施設で、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 宿ではWi-Fiサービスとセルフ駐車が無料で提供されます。  ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山平山Uはどのような場所ですか？",
            "answer": "梁山平山Uは梁山に位置する宿泊施設で、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "梁山平山Uではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "梁山平山UではWi-Fiサービスとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "梁山平山Uの客室数は何室ですか？",
            "answer": "梁山平山Uは32個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "梁山平山Uは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をどのように取り扱っていますか？",
            "answer": "梁山平山Uでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を設けており、詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内を受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内を受けるには、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、宿泊施設からの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、政府発行の身分証明書が必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "梁山平山Uではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "梁山平山Uでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 513
    }
}